點解無人衝建制派議員辦事處？佢地有份投票喎

次次示威都唔俾壓力建制派

明明建制派都日日出黎鳩up, 但就從來唔會受壓力, 佢地又有投票權, 係咪要佢地感受下真正面對香港市民？

有人出去示威, 有人去外國做民宣, 但本地就無人實際咁返建制派, 真係有d怪

佢地有投票權, 但就可以無恥不受壓力咁鬧市民, 咁多年佢地都可以唔洗面對群眾, 點解要放過佢地？

唔可以俾呢班無恥派咁多年都收住錢食花生
DQ年青派議員時, 大家記唔記得佢地咀臉？

幫政府日日屌鳩市民, 但咁多年無人追究過佢地責任, 係時候要還